係香港買唔起樓, 深圳又貴, 不如買東莞近深圳地方

成1200呎都係賣緊160萬人仔
起碼有一半高潮
呢個花園係鳳崗
上星期去過, 環境真係幾好
揸車返羅湖45分鐘, 上高速都係10蚊路費

樓主想搵人接貨?

叫深圳北旁 勁好多
同新加坡旁有得比

咪撚戇鳩啦

治安

有親戚岩岩係東莞買，120萬人民幣
應該有3000呎左右，主人房有露台有廁所，同普通公屋差唔多大
但冇樓梯，4樓，係私人屋苑來

應該係冇lift

Sor
我唔明

柒少陣la

我指主人房

買囉。。。到時真係變磚頭

有得撚

露台/屋頂/lift/山坡全部都有機會冧！
水/電/煤話cut你就cut你！
落樓下比架私家車到腳趾尾，人地會發狂攞架車車死你為止！
....…不能盡錄

廣州深圳都貴到飛起
好似都有得諗

東莞家下都3萬一平方啦, 160平方要480萬.

160萬果D分分鐘無房產証

笑到仆街，痴撚線有無咁誇

根本好多香港人就好無知 上面發展成咩樣都未知
一聽大陸就屌
有幾個親戚退休後上左去定居
間屋又大又靚 去羅湖都係一個鐘左右

呢句真
上便其實已經好唔同

唔好講笑，我真係睇過有張野咁sell
真係比佢嚇左一嚇。

開頭我重諗緊係咪爬窗入

羅湖， 皇崗有兩層 89平米路過。。。
係連登講大陸就笑下算，井底之蛙多的是，
焦論你講乜，係唔係事實，都係必反。
日日話人仔係癈紙，喂我唔介意比哂我。
再on9 o的講，同你1百蚊人仔换你張100蚊港紙要唔要？ 咪又係狗衝！

東海個層70幾入而家值4百幾5百，放租都9k人仔個月。 當然你話東莞或更內陸那些小地方，的確騙局多，某些朋友早年入常仔樓到而家仲坐緊艇，反早年成日標舉流人投資好去處那些，都係揾笨柒o既多。 投資從來有風險，唔帶腦出街衰撚左唔關地域問題。

我後悔早年睇唔係連塘，而家升到hihi, 白石州知邊以前黄沙片片而家又係恨錯難反。

退休用

早廿年十年班偷渡落黎既深圳原居民一車車錢返去起農民樓 依家都50k-100k個月租